0117 太子站附近又出防暴亂拉人！ 6-7名途人被拉！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

依家太子晚晚都鳩拉

會不會去左新屋又出唔番來

唔好再圍狗屋啦
唔想每次都有手足俾人拉/打